環保撚點解唔敢去超級市場挑機？ 小兒, 同我黎一斤洗頭水走樽倒落環保袋

仲黎多一斤豉油, 諗起都興奮

佢地原意係想減少即棄塑膠
不過啲方向就錯晒
一個外賣盒同膠袋嘅塑膠量都唔知整到幾多飲管
同埋有啲紙杯紙盒都係有膠成份

以前啲士多辦館咩

佢地係叫你地環保咋
自己撚會做咩

搞咁煩，用番梘洗咪得

整好d回收好過啦
細個成日聽到話要廢物分煩 藍廢紙黃鋁罐啡膠樽？
而家反而冇再聽到依個口號 連回收垃圾桶都唔多見

嘥咁多錢整垃圾分類把撚咩
起大白象好過啦
整細啲個垃圾筒口咪小啲垃圾囉

祼買洗頭水

真正既環保撚係光合作用就夠

有分類啊
不過無回收，一樣倒落堆田區
比外國人拍過片

一個環保袋既膠=一千個膠袋
你估下佢地有幾多個？

以前去雜貨鋪，自己拎個玻璃樽去買油買醋買洗潔精囉

你班環保膠有冇幫襯過呀

環保組織咁多錢，係香港搞回收la,最好咪蝕，環保重要過錢bor,呀唔係，佢哋係環境撚嚟，自己利益最重要，錢市民出la

真hardcore環保撚真係會DIY番梘，洗潔精黎用

支持環保撚去超市拆去多餘包裝抗議

但個環保袋用唔用到一年都成問題

呢D NGO........年度會議自助餐,好多多九餘文件宣傳單,飲飲食食政治遊說,
4電一腦利益輸送,間歐綠仲未有人查到係邊個開檔
坐飛機,私家車........全部都係仆街陷家產黎

番梘原料有梘氫氧化納, 加水會有熱反應, 算唔算會增加地球暖化?

環保膠真係好撚煩，恰尻小巿民佢地談就叻。
佢老味，唔要飲管係d商家佬慳成本炸。環你老味保咩。
你試下叫麥記唔好再用即棄餐具，但係唔撚好加價鴉

最叻搞服務業前線

諗起三個分類口共用一個垃圾筒

反正，邊撚間野再搞無飲管，我果日一定唔會去。

真係要去ge, 一定要飲管，唔撚比的話唔該退錢

環保撚好似係會買個d環保肥皂
真係唔會用膠

你條數邊度來？